甲級戰犯白頭佬

街工先

跟住 職工盟
【有關：吳敏兒辭任職工盟主席】
日前，我們透過吳敏兒代表律師得知，她決定辭去職工盟主席一職，只保留一般執委成員身份。這是她經過苦苦掙扎、反覆思量，與代表律師詳細商討後作出的艱難決定。我們亦透過律師向她表示，完全理解和支持她的決定。今天（3月6日）我們前往懲教所探訪吳敏兒時，正式確認了此一決定。
吳敏兒投身自主工會運動近廿載，過去一直是我們的緊密戰友，並肩打過一場又一場的硬仗，未來亦將會如此。
她在任主席期間，一直以來對工運作出各項無私的奉獻和犧牲，我們在此表示衷心感謝。縱有千言萬語，也難以表達我們感激之情。
跟其他40多位被告人士一樣，吳敏兒現正身陷囹圄，為實踐信念而失去自由，我們必定會繼續義無反顧，全力支援吳敏兒，爭取她早日獲得釋放。
You will never walk alone!
香港職工會聯盟
2021年3月6日

結論： 共狗一世平安

街工 = 建制B隊 完

推佢既仆街野

仆街工

邊句仆街